網上爬三月到期

聽講依家有兩條光纖？
有無報價優惠睇睇
用緊1000光纖

垃圾打風斷到今日，又唔俾個交代公眾問乜都唔答當我臭四，班柒頭cs電話長hold避客